有人成功逃離POLY 對其他人日後辯護有極大作用

最重要一點
當日理大攻防戰的確有人利用各種工具防守黑警入侵 假如至今無人離開過校園 表示防守者一定係呢群人入面

但依家有為數不少嘅人用各方法逃離 有可能防守者已經全數逃離 剩低嘅只係被困市民 以及因驚慌已步出校園嘅市民

試問係無法確認防守者身份嘅情況下 如何入罪

推

其實就係想咁 不過呢d野就唔洗太張揚既

希望大家專心區選先
你而家出黎只會被捕 黑警拉你坐78 24號就投唔到票
到時區議會失守 政府就可以大大聲同外媒講市民企佢嗰邊
係同路人就一定會停一停抖一抖
邊個阻止區選進行就係鬼 因為客觀效果就係保皇得益
11月24日 血債票償 踢走保皇黨

大規模包圍
一出黎射tg
已經夠證明非法禁錮

事實係無法確認 呢樣嘢係無得拗

真

打官司一定係呢個方向

我對呢批人嘅官司好有信心 反而營救嗰啲手足難搞啲

的確係 不過都要相信black block同Legal手足 不過唔散播失敗論啦 總之香港人輸唔起